20180103 我愛生田絵梨花

邊個負皮

我今晚訓前會轉述比佢知你既心意